我叫你饅頭傑 你說反渣哥先合理

我叫你饅頭傑 你說反渣哥先合理
屌手足 冇道理 屌左膠 冇義氣
屌渣哥 會令世界個個傳頌你
我叫你柒頭傑 龍門冰室很適合你
中秋節 冇月餅 告手足 誹謗罪
黃店秘製咖哩 豬扒飯六十蚊 收得多麽合理

#3

#5

錯數字喎 老友

修煉饅頭的秘方
店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水 照樣賣清光
消失了的月餅 懇請你的原諒
為一盒五仁養一身傷
別想投訴我 我會告手足誹謗

咩歌

邊間教會？
改歌詞可唔可以改得有心機啲
咁樣唱出嚟真係好柒

我改詞你未出世 你冇資格judge我。

我把月餅收起來只留下一盒五仁
每當天黑推開窗我對著咖哩發呆

n賓驚唔驚破產

好歌！

浮誇？

香港警察撚會幫柒頭傑

樂哥拎到五人？

中秋節個段唔岩音喎

風格嚟

你杰粉

賓哥
今日放左針未？

隨時真的膽敢親手放針 離譜嗎

人地出律師信

祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

咪講啦 真係一肚火！

勉哥中秋節係米國點過？

神曲

個廣告吸引過mv

樓主等收律師信

前段鬼才後段庸才

好詞好詞

我警告你咪撚再貼呢張圖。。。

啱音到癲

你不如改名叫大渣雞